
                      Para empezar.... Esperaba la canción graciosa del anuncio, pero no ha ocurrido y la verdad... Es una peli innecesaria, mucha sangre, mucho desmembramiento que parece real pero poco más. Sinceramente me he sentido estafado por el precio de la entrada a razón de la peli que he visto. Ah! Y lo que sale en los títulos finales solo lo entenderá quien haya visto la original. Mucho mejor la de mama!
        
            